啱啱有條友食住煙去7仔買嘢。。。

我：「靚仔，依家室內禁煙好耐啦喎。」

條友：「on9！呢度有得賣煙，但唔俾人食煙？」

7仔職員：「我哋嘅度都有賣避孕套 ，咁你會唔會喺度扑嘢呀？」

之後條友好嬲咁行咗去

7/10

10年前既笑話已經唔好笑啦

聽日係香港01同蘋果既《網民有話說》同《網絡熱事》專欄會見返個Post

乜鳩 我哋嘅度

呢度

真人真事

亂世超人已經講過

坐左幾耐？

無錯